［有片］華貴邨猶差二揪一

香港仔華貴邨7-11便利店發生警棍對雙拳襲警事件，下午3時許，警員接報到場調查一宗打架案時，與一名男子發生衝突，有圍觀市民拍下過程，並於晚上上載到Facebook小心駕駛(討論別人駕駛態度)，影片顯示一名穿白色T恤赤腳「大隻佬」，在7-11便利店內被一名持警棍警員喝令他坐低，並用手推了男子胸口一下。豈料，男子隨即還擊，揮直拳打向警員頭部，警員中拳後閃開，雙方再一輪口角後，警員再用警棍掃向男子腳部，對方亦即時再一次還手，不停襲擊警員，警員揮警棍制止。

此時，另一名持胡椒噴霧警員現身，然後2名警員一同喝令男子坐下。不過，男子火氣仍然未熄，又再襲擊警員，大批市民圍觀，有人大叫「報警啦，增援啦！」期間，警員向男子施放胡椒噴霧，男子眼部不適，要用衫抹眼，最終被制服。警方以涉嫌刑事毀壞、襲警及襲擊導致他人受傷3宗罪，拘捕該名姓黃(59歲)男子，將他帶署作進一步調查。

條港女係咁叫個警察報警

最好打柒條女

好撚廢......

有埋架生打個59歲都打唔贏

片中啊叔ㄧ啲都唔廢

個垃圾差婆偷襲呀叔 有冇撚用

依啲港女唔死都無咩用

叫警察報警
二對一冇武器叫增援
呢條女拎去人道毀滅啦

又唔可以打傷廢老 又唔可以比廢老打傷 求教學